6月9號到依家發左場夢咁

大家話係咪？
原來聖～哈利路亞都咁耐之前啦

但係所有發生既事都刻骨銘心，所有細節都記得清清楚楚

［廣傳］大家可唔可以幫手叫醒呢啲人？

同意 其實反送中最早係3月31日 同4月28啦 香港人繼續撐 香港人加油呀

係

其實我之前一直有留意，但係到左6月9號先正式開始同人地一齊發夢